哎唷唷，爭贏山齊山唔係好威威嘅咩，出局要冚家剷咁陰公啊

暑假買埋西維爾丫笨

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂